你地有冇朋友係咁?

出街陪佢買野 自己拎住件貨唔知幾錢
佢要我幫佢問

到去食野拎位 佢想知仲要等幾張枱
又要我去問

之後我冇理佢 佢又真係唔撚識郁
屌佢又冇用

你朋友匡智？

有

你問佢知唔知你自己係依個世上做緊咩

佢又唔係唔識講廣東話 次次都咁真係比佢吹脹

有 唔知係怕醜定懶

我會扮聽唔到

我唔理佢 佢自己都唔肯做先攞命

有咩咁攞命 佢唔做又影響唔到你

諗唔明點解呢啲小事都唔做

有 垃撚圾 開下口會死咁

又要幫又要怨

毒撚黎，block7佢就岩

應該係怕醜 我細個個陣都係咁

廿幾歲人仲怕乜 諗唔通

係咪佢由細怕到大 你知唔知佢以前d野

我出街都會見到人地父母會叫個仔勇敢啲問下人
可能佢父母冇咁做